(月經)用左月經杯一年到，你問我答

隨便問

月經杯塞屎眼唔痛咩？

下面鬆弛晒

你wrong hole喇

你牙籤姐

用黎裝水飲? 男人老狗學人用月經杯

葡萄美酒夜光杯

你問我答都有人問

好唔好用？

好，試過下半身好乾爽之後唔會返到轉頭
又環保又唔會唔記得帶(因為一路塞住)

去公廁時,要拎出黎倒咁駛唔駛洗完先再放入去。通常女廁咁多人咪係人都見到血淋淋?

可以淨用用紙巾抹，都有人會隨身帶支水

會唔會飲番自己啲M

易唔易漏

唔會 留俾你飲

放得啱就唔會漏
一開始驚放唔啱漏會墊布m巾， 而家熟手左完全唔洗

拎翻出黎既時候係咪會成手血？
訓覺都係咁用？

點都會有少少，不過唔會成手都係咁誇
訓覺照用，轉身都唔漏

你問我答 ok?

法官大人 我冇野問

等咗開po好耐喇
用咗三個月

覺得以往用m巾簡直係虐待自己

第一次個下半身咁乾爽果時真係好感動
原來黎m都可以咁爽

但係femmecup到我第二至第四日容量唔夠大
Ruby cup就試過打唔開搞到漏

買多咗個lily cup
希望下個月會順利過渡

用緊同淨係用過ruby cup
用起黎冇問題就唔諗住買新

個個牌子個形唔同，唔試下都唔知自己會唔啱

處用唔用得？

得，不過要有勇氣隊到隻中指入去先

放入去果時會唔會有快感

冇，男人唔好以為女人咁易有快感

拎左出黎後隻手有血 咁點乾淨地放返隻杯入去同點丘褲

用紙巾抺，帶支水洗，支水可以洗埋手。
唔得嘅未用紙巾墊下先丘

隊到幾入?

你第一次用係唔係處?

隊到過恥骨
處唔處呢d冇𨶹係

你問我答
而家係唔係處?

請定義處女

對大多數來說，處女是指沒有發生過陰道性交的女子

變左你問我答啦

係

出街要洗既話 隻手掂過個廁格門再伸手去蚊個杯出黎再塞返入去咪好污糟

帶支水出街啊
用紙巾抹唔洗都可以接受

支水係一定要帶
用黎沖淨個杯同埋對手

我仲會袋埋酒精搓手液入廁格
搞個杯之前先仔細清理雙手

長期塞住唔會唔舒服咩？

坐唔坐得低？
咁大個塞入去咪塞到好入？
想用又唔想塞太入有冇入門？

個杯喺陰道嘅無感區 冇感覺㗎

做體操都得啊
唔塞入去唔通突出黎？

有冇試過拎唔返出黎

試過入左d好難拎
不過都得左

其實個原理係塞住個陰道定裝住d血

塞住加裝住

咁裝滿左又塞滿哂會唔會feel到

會feel到有泡泡 卜卜卜咁
feel到姐係個真空收左皮，漏緊

處黎講 一般陰道都比較緊
有冇tips敎處點樣易啲上手 可以擺到入去？

隊到手指入去唔痛等算啦

啱啱買咗月經杯 等遲啲就會用 有啲期待又緊張

月經topic問到無嘢好問

大約幾多個鐘要倒？
你係邊度買個月經杯？

有無相搞塞
我想教女朋友用

我都想試 但唔敢 好驚

係要少少時間上手，上左手就會感受到自由

本身你有冇m痛情況？如果我係會又肚痛+腰痛個種，然後再加上入面塞住，會否好攞命？
其實主要真係型住會feel到有舊野係裏面

睇流量，人人唔到。我多果時5-6個鐘一次。就自未滿，過8個鐘點都拎佢出黎洗下。

網店買，唔賣廣告，google下就會知

youtube有教學

哇 5-6個鐘倒一次真係方便過m巾好多 仲慳左m巾錢

唔敢未唔試囉 唔緊要㗎

本身有少少m痛
我覺得反而冇咁痛
不過聽過有d人會痛左，人人唔同

唔會feel到舊野

我最初想環保啲 而諗用m cup
但係睇完youtube教人點塞入去後
就覺得好有核突 過唔到自己個關
所以最後都係用布m巾

血量就個個人唔同㗎

錢就一定慳到

布m巾要洗好麻煩
我都用左兩三年布m巾

塞手指都覺痛 塞落真係唔痛？

可唔可以做spa 游水 溫泉？

心思思想試 但咁多隻唔知揀邊款好

塞到幾入先啱?裝到經血之餘又唔會咁易走位

其實同棉條差唔多？
不過我覺得棉條有導管唔洗用手指衛生啲

想買個送俾人做禮物，對方21歲未生過b，下面咁多牌子應該買咩size？

聽人講每次拎岀黎要解除個杯既真空狀態 個下痛到好似破處咁 係唔係個個都係咁？

塞手指都痛就冇辨法
除非你夠膽撐開d下面

理論上冇問題
實際上浸水之前最好問下間野俾唔俾

塞隻手指入去 試下個子宮頸個位先
入到成手指掂到嘅算高
入到兩節係中
入得一節係低

唔係低嘅話應該好多杯都用到

過左恥骨到cup住個子頸之間嘅位置都ok
一過恥骨就唔漏

我冇用過棉條

咁 正常人都唔會消毒男朋友條jer嘅
消乾淨就冇問題
陰道有免疫力

認真問覺唔覺得自己鬆咗？我最擔心呢一樣

同埋解除真空好似要塞兩隻手指？

男人老狗做乜學人開po

除左lily有人話太大之外，
其他牌子就細d果個size，係for冇生過嘅後生女用

有少少唔舒服囉
咁痛就冇人用啦

訓覺都照用咁睇怕真係鬆晒

唔覺，陰道係肌肉黎，個杯又係淋嘅
兩隻手指揸住拎出黎

男人唔開得㗎咩？

有個好嚴重既疑問
就係m痛同到個子宮好似想跌出黎既時候用會唔會加倍難受
因為我前兩日就係痛撚到咁
本來已經走到去間鋪頭樓下都調頭走

唔會鬆

有人話會痛d，又有人話冇咁痛
不過唔會濕立立 心情會好d

1516

諗清楚d先啦

用開棉條，一直都想試月經杯，但始終覺得唔方便同唔衛生 出街下下都要拎支水，係公廁拎出黎又塞返入去，隻手污糟之餘又覺得唔太衛生 同埋我始終過唔到用手指塞入去個關

利申：用開導管型棉條，覺得方便衛生，最重要係唔洗用手指塞入去

會唔會攞唔返出黎

最緊要自己用得舒服

如果個西放得入舒拉寶娃嘅應該會

諗緊用唔用好

可以上youtube 睇下d 教學片
接受到先用

用緊棉條 本身流量多 同埋好似好大隻杯咁唔敢買黎試 又唔似棉條有條野吊出黎

流量多或者要買大少少嘅杯
唔嘅要係咁換
摺埋就好易放得入

瞓教 聽日再答

新手你建議買咩size？好多牌子又唔同型，有無話邊隻舒服啲？
好想試但又驚驚地，因為頭幾日都算量大
頭幾日訓教仲要用41cm，兼唔敢郁

塞入去會唔會好痛

一直心郁郁想試下 但始終要塞落去 怕有細菌之類
你用左咁耐 有無試過陰道敏感唔舒服 ？

M痛嚴重嘅先至應該用杯

好似我咁次次M痛到想死
仲要俾塊死人m巾up住+俾衛生褲箍住個肚
心情係更差更難受

你可以由軟身嘅杯開始用
例如femmecup或者lily cup
呢d放咗入去基本上係冇感覺
因為好柔軟

有人話棉條好多漂白化學成份
會殘留喺陰道
長遠影響陰道健康

其實femmecup係我第一隻杯
佢質地係ok但容量細
我流量都係大
所以要密d去洗手間
例如最高峰嗰兩日就四小時一次

話完全唔痛係呃你
但拎個杯出嚟同放個杯入去嗰兩下微痛
點都比m巾全日噏住下面舒服

[非樓主]

我表姐以前試過陰道炎
就係陰道炎之後改用m cup
以後冇再發炎
然後介紹俾我

咁我用咗三個月係一d問題都冇

多數都有一個size for後生+冇生過仔
試下果隻先
量大呢家野
因為m巾度唔到你黎幾多m，好難判斷係唔係真係算多
可以買個細先，唔夠再試大d size

摺到好細先塞，塞落去一d都唔痛
反而拎出會少d唔舒服

實不相瞞，有
我試過覺得我就黎m，所以塞左杯先
我覺得係因為下面太乾，格硬塞入去傷左陰道口，陰道口有d刺痛

記住未黎m前塞先潤滑啊，我覺得用椰子油/橄欖油都唔錯

細菌就唔怕，
男人條jer都多菌

諗左好多個月 決定下個月買黎試下
想問絲打解真空會唔會痛 同埋塞入去個時會唔會唔夠濕搞到痛

你個名係咪進化自思古井

解真空係唔舒服 我唔會去到痛 因為有m血潤滑
我黎緊果時塞唔會，黎之前塞記住要潤滑

好想喺教會識仔
錢啊啊啊啊啊

睇左咁多意見 我都買返個試下先
有無話使用期係幾耐？

咁lily cup compact size A係咪都ok？

月光杯可否加震強塞入去

一般5到10年
femmycycle呢個牌子一年

都得啊

你中意都可以加嘅

Femmycycle
用左三個月，相見恨晚 好撚爽

我最遲可以12個鐘先拎出黎 流量少
所以我完全無去街要拎出黎既煩惱
出街前倒完 返到屋企沖涼先倒血都得

Femmycyle 夠大，真係幾好
可惜要年年換

有無考慮拍片教學

個種乜都唔洗理既感覺，貴啲都好值得

我覺得femmecycle真係超大個
用咗三四個月杯之後我都完全唔敢試

唔會鬆架，會訓練到你肌肉夾實個杯
仲會緊左
只要你拎出黎同塞入去都唔好太心急 剪好指甲 洗乾淨手
慢慢來唔好刮到自己 就完全無問題

大係佢呢好處

我係覺得一年換一個又冇咁環保又貴，呢兩個月經杯嘅好處佢都冇所以我唔考慮。

你用緊咩？
我第一個就係femmycycle
個陣個sales將lilycup掉轉同femmycycle放埋一齊比我睇
其實個直徑一樣架
只係femmycycle係上闊下窄，lilycup係上窄下闊
視覺上femmycycle就好似好大咁 其實差唔多
而且入到個西佢唔會仲係圓碌碌咁
佢會fit返你個西，下面係會扭埋一舊咁架 只要杯口開哂口就得

咁又係，不過我係貪佢可以放成十幾個鐘都唔洗理佢
放假可以訓耐啲

用開Ruby cup同femmecup
下次m到會開始用lily cup

Lillycup個杯底會唔會好難搵？
Femmycycle有個扣，好方便搵到個杯底

想知點樣塞入去

我都想試用 但連棉條都入唔到

就咁唔濕放入去個陣會唔會好痛?

摺細個開口先放

慢慢黎啦

會

做愛時有冇覺得自己闊左

冇闊

有冇絲打用過Meluna cup？有環扣好似會易啲拉出黎

冇啊 淨係用過ruby
meluna都有好多好評

黎m嗰幾日個杯都唔使消毒？每次拎出嚟都淨係用水沖一沖就得？咁個杯幾時同埋點樣消毒？一定要用滾水？

無知一痾尿痾屎坐低會唔會feel到有野頂住
痾尿洗唔洗拎返出黎

用之前之後用滾水煮10分鐘/加水入微波爐叮10分鐘 用果時唔洗消毒 有d牌子會出消毒用嘅藥水/tablet

唔會頂住
唔洗拎出黎

去旅行點算？

如果無真空到
做運動時或到倒立會唔會跌咗入去子宮到？

去旅行用重方便啦 有咩問題?

你知唔知子宮咩構造？

你唔你覺得會跌到落去掛

有公德絲
唔似之前個post個港女

點煲佢？點消毒？

用左3個月 返唔到轉頭

買個新既細煲 淨係用黎煲個杯

放入去嗰陣時洗唔洗入晒成隻手指？

要 你要check佢有冇開到

上網大把
熟能生巧
唔用過唔會知有咩trick

哇 好問題 我未試過
有d牌子會出消毒tab
放入乾淨水 溶左佢
再放個杯落去5分鐘左右

你而家用月經杯成個過程要幾耐？

唔明你講咩
黎m幾耐未幾耐

其實睇熟唔熟手，我上咗手五分鐘搞掂，之前未上手起碼15分鐘。用咗半年度

我都5分鐘到
拎出黎耐過塞入去

塞入去點知岩唔岩位
拎出黎會唔會倒出到周圍都有
流量多個兩日幾多個鐘要拎出黎？

塞入去會摸到舊骨，之後就得肉軟淋淋。個杯過左舊骨就啱位。

流量睇人㗎，同𡊰個杯嘅容量，有人真係決堤咁多。我自己就5-6個鐘

驚唔驚個杯拎唔番出尼？

唔驚
重有
尼你老母

係處用唔用到
好驚心男友笑

用到 不過敢塞隻手指入去先講啦

黎M第一日開始用月經杯個陣同黎完M之後要收返埋個杯既時候
大家會點消毒佢?
我用熱水煲佢5分鐘再用宇宙無公害消毒噴噴消毒 但好似仲未夠乾淨咁

我煲10分鐘
你諗下
俾bb用嘅野都係咁煲姐
bb抵抗力咁差都得，大人唔會唔得嘅

通常放月經杯入去會用到邊幾隻手指放？

我係三隻拎，塞入左就一隻隊

另外買個煲？

12蚊店嘅 細細個果d好啱

邊到有得買

哈我調轉，用緊月釀杯個杯底有圈，一勾再拉就出嚟，放落去又要搵手指摸吓係係咪開晒反而耐啲

google 好多網店有

唔知點解我次次放左入去 但都打唔開曬 好灰
可唔可以教下我

你用邊種摺法？

唔係時時都就咁放落去就卜一聲開㗎
我一開始用punch down fold放落去會自動卜一聲開
但係用耐左就唔得
要伸手指入去禁下個杯先開到

我而家中意用用7 fold，放入去，tick開摺落黎個位就開到。

我用origami fold
係咪要連手指放曬入去先放手？

成個杯入左去先放手
放手之後冇開到嘅唔好驚，唔好咁傻拎出黎再放過。佢唔即刻開就唔即刻開，再試幾多次都會一樣。
你要做嘅
1. 拎個杯出少少(唔好出過陰道口)，再隊返1入去
2. 禁下個杯
3. 轉下個杯
都會幫到佢打開，再唔得嘅試下轉摺法。

屌 我次次打唔開就拎出黎再放 搞到我個西就爛
啱啱又係咁打唔開 c fold塞唔入 7同origami又打唔開
會唔會係我唔啱用杯 好想放棄

唔會打唔開㗎
7 fold你放落去係一定唔會自動打開㗎
你會用手tick起摺左落黎果個位
你睇呢個人嘅片

佢係少數教你每隻摺法可以點整開個杯
呢樣好重要但係好少人講過
其實要杯開唔難，係要知道方法

啱啱試左你個方法 係咁轉同杯都唔得
成日都係半開狀態 開口位開唔曬
會唔會係個杯唔啱我 我用meluna

你有冇睇到d片/轉摺法?
labia呢種摺法都比較易開

都有可能你肌肉太強，個杯對對你黎講太軟
有冇做開運動?
Meluna有分硬度

又有可能個杯對你黎講太大，但係機會唔大

放咗個杯入去之後好難再伸到隻手入去摸佢係咪打開晒
淨係摸到佢好似變咗個扁嘅圓形
咁樣即係開晒未

最好伸到摸到個杯口
個杯冇摺住
姐係：

而係：

就叫打開左

屌 影到隻腳

如果放入去冇開到 下至上督下摺埋個位
禁下個底
禁下個杯其他位
拎出少少再推入d
禁下陰道
轉下個杯
應該點都會開

重有 會唔會個stem太長？
我剪短左之後個杯都易開左

我今晚再試下labia
我用meluna classic 平日會做下窄陰運動咁 男友成日話我超緊 咁關唔關事

meluna有硬d嘅杯 再唔得嘅先試
不過youtube有個女仔成日做運動，但係連好軟嘅杯都用到，我覺得係技巧問題

新手考慮到流量超大, 一黎就買左femmecycle
未第一次M到之前仲特登練習左幾次
到第一次M到試用就已經成功左
依家已經用左3個定4個period了
好開心, 好乾爽, 流量最多果日都可以keep到5-6個鐘唔漏
係街唔想要伸手入去拎出黎之類, 可以照加返m巾墊住, 頂到返屋企先搞佢

用左月經杯成個感覺係似開啟左一個新世界, 原來M到都可以唔洗咁辛苦
(雖然你D M痛係一樣會痛 )

利申: 已經試過用左月經杯之後踩單車, 都完全冇漏, 超級爽皮

真係返唔到轉頭

呢兩日第一次用，想問點先知佢係入面打開左
見你post youtube條link要用手指公同食指去禁下佢先開晒，但係食指入去已經好緊
同埋，拎出黎點先唔痛

想知佢有冇開
伸一隻手指伸到杯口，圍一個圈，冇摺埋就係開左

有關伸唔到兩隻手指，我自己都伸唔到，淨係有一隻手指督同㩒都work。

一路㩒住個杯拎出黎，點都有d唔舒服。

Search過d片，
如果真係開唔到，試下個杯放入左一半就放手，再慢慢推入去。

絲打留名學野